[← Tips Indexに戻る](tips-index)
# Tipsテンプレート
- 1つのページに何でも書かず、1つのTipsに対して1ページ使用してください。
- ページアドレスは「tips-0001-tipsName」のように定義します。
- このページは上書きせず、「New Page」より新規にページを追加した上で  
内容をコピー＆ペーストしてください。
- Wikiの記載方法については [こちら](/doc-wiki-jp/wiki/wiki/GitHub-Wiki%E3%81%AE%E7%B7%A8%E9%9B%86%E3%83%8E%E3%82%A6%E3%83%8F%E3%82%A6)も参考にしてみてください。

## 使い方
- 利用しやすいようにコード例を記述します。
### JavaScript
```javascript
  if (dos !== undefined) {
     // ...
  }
```
### CSS
```css
  @keyframes spinX {
	0% {
		transform: rotateX(0deg);
	}
	100% {
		transform: rotateX(360deg);
	}
  }
```

## 動作確認バージョン
- 動作を確認している本体ソースのバージョンを記載します。

## ページ作成者
- このTipsを書いた方の名前(HN)を記載します。
- 他の人のページを編集した場合は、名前(HN)を追加すると親切かもしれません。